{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46728&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 STAGE79"
    },
    "text": "議政府駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 議政府駅は議政府軽電鉄号線に位置しています。 宿内の施設としては冬季には野外露天堂が使用できませんが、最新PCとTVが備えられた4PCルームと3PCルーム、2段ベッドがある2人が快適に眠れる客室、グランピング場、野外露天風呂、シネマルーム、キッチンパーティールーム、ロイヤルスイート、鏡ルームなどの様々な客室があります。 客室内にはウルトラ超高速充電器、個別Wi-Fiゾーン、ラテックスメモリーフォームマトリックス、ヘアアイロンとヘアドライヤー、最高仕様のPCなどが備えられており、フロントでは使い捨てレンズケースを無料で提供しています。 有料ゲームは個人ライセンスの購入が必要であり、違法プログラムを使用する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 すべての客室料金は2人入室基準で策定され、予約は03-87-9438までお電話ください。 当日キャンセルや払い戻しは不可能であり、入室の際には身分証明書(住民登録証または運転免許証)が要求されることがあります。 未成年者や身分証明書を持参していないため、入室を拒否された場合でもキャンセルや払い戻しはできません。 入室前に追加費用が発生する場合があり、冬季には屋外露天風呂を使用できません。 バーベキューを利用する際には時間帯が制限され、バーベキューセットもレンタルできます。 バーベキューの利用時間は7時から23時までで、セットのレンタルは炭と使い捨て鉄板が含まれた3万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "議政府駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "議政府駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "議政府駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "議政府駅は議政府軽電鉄号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内の施設としては4PCルームと3PCルーム、2人用の快適な客室、グランピング場、野外露天風呂、シネマルーム、キッチンパーティールーム、ロイヤルスイート、鏡ルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはウルトラ超高速充電器、個別Wi-Fiゾーン、ラテックスメモリーフォームマトリックス、ヘアアイロンとヘアドライヤー、最高仕様のPCなどが備えられており、フロントでは使い捨てレンズケースを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "有料ゲームは個人ライセンスの購入が必要であり、違法プログラムを使用する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "すべての客室料金は2人入室基準で策定されており、予約は03-87-9438までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "当日キャンセルや払い戻しは不可能であり、入室の際には身分証明書(住民登録証または運転免許証)が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書を持っていない場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者や身分証明書を持参していないため、入室を拒否された場合でもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室前に追加費用が発生する場合はありますか？",
            "answer": "入室前に追加費用が発生する場合があり、冬季には屋外露天風呂を使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には時間帯が制限され、バーベキューセットもレンタルできます。バーベキューの利用時間は7時から23時までで、セットのレンタルは炭と使い捨て鉄板が含まれた3万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 593
    }
}